一人N套高質韓劇

舊d既有：
大話妹
浪漫滿屋
大長今

新既有：
鬼怪
藍海傳說
告白夫婦
皇后的品格

擁抱太陽的月亮
Dream High
主君的太陽

藍海傳說邊度高質
悶撚到仆街

黑騎士

藍色生死戀

3套都好神
不過除主君外都無乜感覺

無

signal

近期完左
"耀眼"

順風婦產科

Voice 1 同 2

N=0
呢d小一數難我唔到

紳士的品格 好好睇 片尾又有彩蛋

全職之神

職場之神 sor

機智牢房生活
秘密森林
神的禮物14天
失蹤的黑色M
請回答 系列
Argon
九回時間旅行
我的大叔
金科長

天空之城